Puiki Bb原來咁大波

仲以為佢好平

條仔仲白過佢
仲pink過佢

認真
身形好撚柒
發育完未

你講puiki定條仔

Lm

好正...

明顯厚pad

又要打j

以為佢飛機場起碼有野谷到出嚟先

點解同佢account啲相差咁多

都係咁靚

好正
More